入黎講下 打丁既後遺症

之前有女溝，好幸福 一個月都唔洗打丁， 成個人好有自信， 最近食左檸檬， 心靈寂寞，日日打丁 ， 依加同任何人講野都面紅

點睇

冬天果陣啲手手腳腳凍到黐撚咗線

後遺症咪好似你咁日日開膠post

認真，扑野果陣未必射得出，最後要靠條女打先出到好冇面

越打越靚仔